： （

等左你等左兩年
兩年入邊你做過好多事都令我充滿希望
明明大家都好易明白對方
係大家肚入邊條蟲

為左你我已經做左好多好不可思議嘅事

最後結論係你話唔鍾意我
仲要好明確咁講

咁點解...你仲要係我身邊氹氹轉？

對我好 對我好 好到無路可退 可是我也很想有個人陪
才不願把你得罪 於是那麼迂迴
一時進 一時退 保持安全範圍 這個陰謀讓我好慚愧
享受被愛滋味 卻不讓你想入非非

就讓我們虛偽 有感情別浪費 不能相愛的一對 親愛像兩兄妹
愛讓我們虛偽 我得到於事無補的安慰
你也得到模仿愛上一個人的機會
殘忍也不失慈悲 這樣的關係你說多完美

眼看你 看著我 看得那麼曖昧 被愛愛人原來一樣可悲
為什麼竟然防備 別人給我獻媚
不能推 不能要 要了怕你誤會 讓我想起曾經愛過誰
我所要的他不給 好像小偷一樣卑微

就讓我們虛偽 有感情別浪費 不能相愛的一對 親愛像兩兄妹
愛讓我們虛偽 我得到於事無補的安慰
你也得到模仿愛上一個人的機會
殘忍也不失慈悲 這樣的關係你說多完美

就係連一個機會都唔會比我
但假希望就繼續比

算吧啦 講到咁 收兵